［第一屆連登KOL選舉］

連登膠人特別多 有真心膠亦有假膠

無論真心膠定假膠 總有一膠係左近

今日就同大家選出2017-2018年最令連登仔有反應嘅連登KOL（KOL唔一定係正皮最多 負皮最多都可以）

歡迎各巴絲留言列出心目中嘅連登KOL 然後比大家留下正皮或負皮 到此貼去到1001嘅時候就會選出最多正皮同最多負皮嘅10位KOL

每個留言只可以舉出一位 要有名同簡短介紹佢做咗咩成為KOL

好喇 事不宜遲 以下由我舉出第一個參選者！！！

名：肥絲大隻
出位行為：左左右右、係喺系、肥絲老師比評語

名：夫子
出位行為：出埋垃圾iq題 乜鳩曹操貂蟬 比人串到面黃都繼續出

媽咪麵

講埋行為唔該

耆零至

[quote]耆零王/quote]

講埋行為

我印象中有位巴打有嚴重戀童傾向 搞到好多巴絲都要fbi佢 但我唔記得咩名

當局者迷

屌 記得果陣起佢底發現佢有好多post講自己鍾意個6歲妹妹 又話個妹妹初吻比咗佢 好撚恐怖咖

名：五十肩
出位行為：自爆、被起底

魯路修Vi不列顛，我新入唔夠一個月都周圍見到佢d事蹟

要講出嚟佢有咩事蹟先得

柒到咁都叫KOL?

蚊蚊蚊
牛扒界kol

關蛇，柒渣
捉毛大隊長

唔投呢兩件=五毛

我見你地好似唔記得個名所以去揾下姐，唔係提議佢
不過我諗你就咁search佢個名都已經見到佢d戀童post

名：通心粉
行為：上年12月20號開始就久唔久post做人好難嘅mv 想借刀做鳩個女主角 唔知佢做乜鳩 搞到好多人block柒佢

哦 就係佢 真係好撚恐怖

谷德超勁
j圖達人

名：巨乳人妻
行為：老是常出現 周圍都有佢蹤跡，極度厭惡五毛

王心凌
J圖達人

推

喂

當局者迷

開咗個KOL選舉既Post

請大家支持我 我係當局者迷

做咩？

推下post

關師兄
cc台揸fit人

關師兄係username?

魯路修Vi不列顛
戀童撚 令人心惶惶要搵FBI

條條大路通陰間個位巴打

More details?

你岩岩先上連登定連登仔太善忘 搏咀巴打都唔識

我知咩事 但最好打晒名同咩事喇

［第一屆連登KOL選舉］選情篇

小多士

規則無話要係一個人

提名對象: 樓上一眾盲俠

原因: 講明要原因，一個二個視而不見

咪臭系囉 講得個名唔講原因

屌 原因呢

處女論最大支持者

小多士
處女論最大支持者

小多屎
出位原因:成日幻想處女圍繞住佢，但冇份屌，淨係問埋啲FF問題

精神病人
出位原因:真係精神病人

大波小耳

原因？請重post

關愛座hunter、遠阪凜
站務台雙台主

好似無哩位member

你take咗嘢？你up緊乜鳩？

遊戲唔係咁玩咖

條友蠢姐 咁都get唔到係個username

一個月後，賭局破你接我一題IQ題你敢也不敢？

認真
我題名一隊

係佢地面前肥絲什麼也不是

名：張靚穎，點詩卿
原因：帶領高登，連登鷹迷超越主城阿特蘭大，我既偶像，玩具台既傳奇

我
外號:連登羊仔專家

敢 答案係美女徐晃

你好似係標點撚一名

在此提名

cc台捉毛五虎將：
關愛座hunter
濕鳩塞鷗
1000歲（人瑞）
五毛狙擊手
6IX

五位都係喺cc台叱吒風雲嘅反五毛精英

部份個別事蹟如下：

關蛇：

濕鳩：

人瑞：

柒渣：

六爺：

連登需要佢哋嘅守護，佢哋需要你嘅一票支持！請立即投票

支持你

老衲-
動物界既王者

Anymore?

關羽雲長

提名原因：出賣老婆、兒子

吉野妹
分享午餐晚餐 睇到流晒口水

馬化雲.
連登股票大師

又係時候推一推